機場多人 機場多人 機場多人

唔係盲目戀戰
只不過唔好咁易比所謂既消息打沉 一聽到就走
冇錯我地做其中一個目的 令所有航班取消
但唔可以比大陸佬咁撚易打散我地 傳幾個訊息
較暗張相就話熄燈

大家冷靜啲 現場見到唔少手足係度互屌人散水狗
大陸林鄭就係想見到我地咁樣
再係咁咪正中佢地下懷

推

不分化
唔好自己人屌自己人
互相尊重

唔好中大陸林鄭下懷

幫手推呀快啲！

快撚啲呀

屌推呀

推呀

推！

幫手推

推上熱門呀

唔好自己人打自己人

推呀屌

剛剛上到巴士 裡面多人用數據上唔到網 打唔到電話呀
巴士站機鐵站極極多人排隊同塞爆
好多好多好多人行路去東涌走
入機場馬路大塞緊 機場出路面少塞

依家機場手機收得好好
證明好多人走左

幫手推 唔好再亂帶風向逼人走
唔係要戀戰送頭
而唔想以後
咁撚容易帶風向
一吹我地就散

幫手推呀

叫人走啊！

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

我知大家都唔係鬼
但係今晚真係不宜久留
唔好話多元聲音就係鬼
班狗而家癲撚左唔好同佢哋夾硬嚟

大家留係度都有衡量風險
現場check in counter仲有部份遊客係度
如果黑警真係照入黎清場 到時畫面會好震撼

努力推